今晚C朗VS美斯，最強對最強，竟然無人講，睇一場小一場，有今生無來世

好明顯，我朗先係當今球王

神預言家

小花尋日好想入波，可惜態沉，
我朗長期保持癲瘋狂野狀態，又入2球#Jgood#b